屌你老母香港人 YouTube 熱門頭六個有五個係中國新說唱

唔好入廢老數呀 你班死廢青品味有冇咁差呀

班支那柒頭而家大聲到話人盲反啦

善用不感興趣

睇唔到就冇問題？

御巴呢度都見到你嘅喂

熱門呀點hide呀

從未入過熱門睇, 多數用搜尋

㩒入去望咗望 屌你D音樂節目10個 10個都一樣嘅 個格式 班歌手同台下班老臨假到 點解會有意慾睇呢D節目

間唔中就會入去望下你班撚屌墮落到咩程度

係咪有廣告成份架?? 好難想像有人去睇

等班支連仔起起身你就明㗎啦

連登打 中國好 同 中國新 你就明

嘩屌你, 平時都唔覺

香港節目有佢地咁高質量先算啦

人唔笑

高質到由官方限制主題

OPPO VIVO

整個ac已經唔會再見到個堆野出現
每日開youtube睇game評
外國gameplay

00後放暑假了

蝗種00後

仆你個街 有日同讀小學個表弟打機 佢同我講普通話

佢父母有蝗血統？就算橆，D細路比學校同家長夾埋打壓廣東話都無計

客觀講學外國語言有優勢，但無需要滅母語

就算無

學校用普通話教 成日跟老母返大陸 再睇埋曬呢啲節目 佢呢代真係收得皮

收皮既只係本土文化同本土特色，第時香港淪為廣東南部一個二等巿，下一代全部北上打工，香港大興土木污煙瘴氣，D仆街家長唔好後悔

00後

推到班00後起身駁嘴

00後放緊暑假，應該訓緊教

以前youtube有得set location做global
依家是咪冇咗

有得轉其他地區

睇最多youtube既年齡層=00後
咁你就明白係咩事啦
如果唔係點會成日熱門都有屎萊姆/大J果班撚屌

Tea time推個po先

個個都口裡說不 但就
支那人係咁

第一季幾好睇
第二季開始無聊了 仲要禁呢樣禁個樣

第二季有棋棋

真係有gem先入咁多熱門

好可悲真係

而家啲細路好鍾意睇大陸嘢
開口埋口都係大陸啲劇集/ 綜藝，尤其係大陸翻拍嘅泡菜綜藝

香港娛樂事業真係無一樣係爭氣

唔好話細路 8,90後都好多人睇大陸嘢

CCTVB 都開始成日播大陸嘢

你哋班港豬又睇得開心 又刷到上面鞋 何樂而不為

我既60歲老母都有份㩒入去聽

日日話鳩老母做乜連啲垃圾音樂都成日去聽 但係佢冇理我

你都on撚9 你睇唔到仲有咩問題啊
人地睇咩關你撚事啊傻閪
屌你老母我係鍾意睇你咬我食啊